私校升學一問

是咁的，小弟早排報左ive既酒店基礎文憑，但前幾日有人打電話比我約左我今日上去見佢，之後上到去發現係一個叫compass college 既私校黎，過程中佢話讀三年半會有香港認可既外國大學學位，又話ive冇佢地咁好，跟住要我比$500留位費同埋下星期要我帶埋$3800面試，之後幾日後再面試多次，而且我上網見到好多人都話呢間學校係昆人錢，所以我想問下各位巴絲打呢d學校其實係咪昆錢？

係

姐係佢哄左你入讀之後就會比埋d垃圾你讀？

校園台先有個十幾頁post講呢間學校。
我想講乜，你自己睇個post就知。

唔該巴打，我而家去睇下先

你係唔係做埋試場外面D問卷呀？
年年有人講，總有人年年中計。
一填真實電話你有排煩。
仲有，比錢面試擺明呃人。asso/hd D報名費都無$3800咁貴。

係呀，我前後做過3次問卷

垃圾黎,咪撚去

唔該巴打，我想問下個post叫咩名？

做一次已經on9，做三次真係唔知點形容。

我見好多人都有做味諗住幫佢做下囉，點知會係咁，而家仲比佢影印埋成績表副本身份證副本，會唔會拎我d資料做其他野？

班人為左食你佣乜9都會講
利申 做過佢地隔離部門 一班人就係sell你上佢d ielts班 一班人就係sell你讀compass

估唔到自己都會中招，咁就冇左$500，打電話約我上去見果個仲要係我學校師兄黎

屌 嗰啲仲垃圾